SimCity online交流（係五毛開）

SimCity online交流（係五毛開）

本人一直由2013年起討論眾籌買島嶼/人工島同，

高登六年前(2013年)已經三年一直係高登/膠登開POST，討論買島嶼/人工島，每一次開POST

都係因為有大量嘅五毛騷擾，難以推廣概念

佢哋成功組隊，而且沒有五毛騷擾，真係奇怪！

幾年前班偽獨五毛走來破壞反對，本人提倡眾籌買島嶼/人工島，

現在班偽獨五毛又走來開POST話買島/建人工島，

本人一開POST倡眾籌買島嶼/建人工島，班偽獨五毛開又立即走來搞破壞，

手法相當之卑鄙，完全係中共作風

你班偽獨五毛，請立即停止，搞破壞。

小心呃錢陷阱

唔多明，五毛唔係寧願獨派走咩?

反正咁樣支國收返香港更容易

SimCity online交流（係你班偽獨五毛造出來的呃錢陷阱）

本人係討論如何建立「一個具公信力嘅機構」，如找美國大學或澳洲政府幫手。

我係話佢地呀
營造到一個即將成事嘅格局cap水
根本十劃都無一撇

各有各做啦

或者兩邊都係
我覺得而家講呢樣嘢不切實際

真香港人既未來，2013年一早就估到不太有利，所以提山買島/人工島，以前香港都冇中央支持，英國政府亦唔重視香港，香港今日既成功全靠天時，地利，港人，缺一不可，回歸後香港政府簡直係傀儡政權，另一方面又有第二管治團體，香港人要發圍談何容易。

樓主係呃人入tg企圖集資昆水嘅五毛
負評上一頁

有五毛開 tg group 呃巴打入去

唔好同個五毛玩
有五毛開 tg group 呃巴打入去

唔好理樓主，五毛
有五毛開 tg group 呃巴打入去

阻你少少位

逼切性係有
至於可行性...

有叫人畀錢咩